香港首都係邊 ? (唔準諗 唔準GOOGLE, 即刻答!! )

我睇死你地都唔知係邊

Victoria

北京

倫敦

首都廣場

將軍澳棟樓

中環

連登

電話禁極都

victoria city

長實中心

將軍澳

維多利亞城

香港冇首都

香港

黃大仙廟

旺角中心點

禮賓府

日出康城

2-1

西環

手刀係每一個人手上

香巷

日出康城 將軍澳

立國之後首都應該放喺佐敦

點解咁多人答將軍澳

深圳

皇后像廣場

老銅

准

咁big brother 係邊個?

連登仔：信和

連登：禮賓府門口嘅合照

灣仔

Google 都冇 會唔會係曼德拉效應

i go to school by bus

四環九約

獅子山

我屋企

睇錯左做敦倫

康城

日出康城 首都

旺角

長江大廈

華盛頓

首都灣仔啦
啲政府建築物係晒嗰頭

巴黎倫敦紐約

東京

我講18區 完全唔過份 首你老母個都

ip 都唔洗check

個日search mandarin oriental wiki
headquarters係寫住 causeway bay, victoria, Hong Kong

Show Blocked User - 老絲Fuck

D.c

9

沙田馬場

旺角十字路口

太子 界限街

上亞厘畢道

菜街

咁能鐘意李+X , 咁你一世上唔到車都唔好怨啦！

少d自我敦倫啦

新加坡都唔會有個首都啦

香港城